選舉事務處手提電腦懷疑失竊

得喇！知喇！
浪費左幾多人力同資源